有無人呢排裝修，d木櫃落唔到黎？

近期屋企裝修，個師傅話大陸唔比中港車司機出/入境有無人同樣情況？
如果無影響，一樣運到落嚟嘅，可唔可以話我知係邊間公司運？
利申:等左個幾兩個禮拜

乜膠啊 唔係有核酸報告就過到關咩

又話要8個鐘內來回，又要貨車上面裝gps長期比佢地知位置...想知有無人有方法運到落黎